香港人日程表中聽日「清潔港鐵車廂大行動」冇人講？

要做咩？有冇detail?